前寶馬428i m sport車主講講換左model s P85D小小感受

一個字 爽囉
小弟住康樂園 日日出入基本都要行吐露港
以前揸428i行到上110開始無乜力
成日比D cla250推又想挑機咁款
D 43 63更加唔洗講 車尾燈都睇唔到...
架428i真係有少少力不從心
想去又去唔到咁 不過overall 428i都係一架唔錯既食女車

之後我換左model s P85D
行一行吐公 個感覺唔同晒
想放就放 睇邊個唔順眼就比少少電
一野放甩佢
我諗成條吐公除左紅色跑車都無邊個做到我架model s對手

我地前面燈位見

樓主弱智黑警

鬥快去下支燈

你炒埋去啦，死黑警

咁你爛鬼428i就梗係啦
又重又細cc

Cla250真係推到428i
利申數據L

悶唔悶
紅色P100D 屌打左清你

Noted

2000cc已經谷到好大馬力啦喎，同埋428i係快過cla250

428 上到110就無力？唔係掛
同埋cla250唔會快得過428啦
最多差唔多

On 9
揸golf 都唔會110冇力啦

香港好多250 都改哂 基本差不多300 hp
加上車身輕 玩下直路其實都唔差

Fit仔都唔會110冇力啦

Model s係實底好矮果個，上次搭uber坐得好辛苦又大壓迫感，出入機場見tesla 都取消單

樓主出名假膠
大家何必認真

聽佢鳩up

你係咪tesla sale 屎黎

電動輪椅引戰po

無可否認T車有佢嘅優點
但樓豬唔洗吹捧到咁